iPhone 自動del相？

啱啱戚起條根睇反以前d相先發覺冇左d，點樣可以回復反同點樣可以防止以後唔再發生同樣嘅事？

轉用Android

john linux

你唔delete 咪得

Copy backup番去Windows機

食啲補品改善下記憶力

Bug嚟，過幾日就會出現返

你用到爆哂storage

up上貴州時有敏感相片所以Del咗

如果爆左就會自己del？

print 出來

關i colud相片 好多fd中過招